中大一年大事回顧 感恩有您

內部文件 嚴禁外傳

冇zoom扑嘢流出 ??

自己睇片

睇哂 邊有

sls，咁得閒搞pr，不如諗下點整疫苗點整數學model，順便搞一搞內部集體抄襲論文同公佈有邊d係虛構數據(特別2020年，中文大學深圳有分幫中共作虛假感染人數同疫苗接種)，仲夠膽死話自己係廣東收分最高嘅大學。

我一早講過佢會上堂扑野

不過我唔想知

巧合

中大大把殺人犯

我唔想過問，但這些人在進中大前，一早已在舊地方當開殺人犯，打人犯，圍毆犯了。

jm9

好巧合地，中學打我果個人，去到中大，之後。。。

3樓

而呢個人個班主任就係某個圍毆人嘅癲雞。